終於知點解佢地要反對大埔遊行

大埔遊行集合點係大埔頭巴士站
果度係E41巴士總站
原來警方想遊行人士唔遊行
然後be water 排隊坐E41入機場?
真係用心良苦

推